\newcommand{\myIntroTableAuthors}{Emanuel Oberholzer (Projektleiter)}
\newcommand{\myIntroTableDepartment}{\myMetadataDepartment}
\newcommand{\myIntroTableTheme}{\myMetadataTitle}
\newcommand{\myIntroTableIconPath}{./assets/images/tux.png}

%TODO: Write table task
\newcommand{\myIntroTableTask}{\lipsum[1]}

%TODO: Write table realisation
\newcommand{\myIntroTableRealisation}{\lipsum[1][2]}

%TODO: Write table results
\newcommand{\myIntroTableResults}{\lipsum[1]}

\myChapterWithoutNumber{Dokumentation}{chapter:intro-table}
{
	\newenvironment{mytable}[1][{|X[1,c,m]|X[2.1,l,m]|}]{
		\begin{tabu} to \textwidth {#1}
		\hline
	}{
		\end{tabu}
	}
	
	\tabulinesep = 2.5mm

	\begin{hyphenrules}{nohyphenation}		
		\begin{center}
			\begin{mytable}
				Namen der Verfasser & \myIntroTableAuthors\\
				\hline
	
				Abteilung & \myIntroTableDepartment\\
				\hline
	
				Thema der Arbeit & \myIntroTableTheme\\
				\hline
	
				Aufgabenstellung & \myIntroTableTask\\
				\hline
	
				Realisierung & \myIntroTableRealisation\\
				\hline
			\end{mytable}
			
			\begin{mytable}
				Ergebnisse & \myIntroTableResults\\
			\end{mytable}\vskip-0.42cm
			
			\begin{mytable}[{|X[0.995,c]|X[0.5,c,m]X[1.5,m]|}]
				Typische Grafik, Foto etc. (mit Erläuterung) &
				\includegraphics[keepaspectratio,width=0.15\textwidth]{\myIntroTableIconPath} &
				Die Grafik stellt das Logo des Projekts dar.\\
				\hline
			\end{mytable}
		\end{center}
	\end{hyphenrules}
}
